他和悉尼大學(University of Sydney)的生態學家馬修·克勞瑟(Mathew Crowther)深入研究了博物館收藏的澳洲野狗頭骨，這些頭骨來自三個地區，這些地區在大約50到60年的時間裡一直暴露在1080的環境中，還有一個地區禁止用餌誘。 用毒藥捕殺野狗可能會讓它們變得更大傑克·比勒，2020年8月19日，科學新聞 
 羅文·摩爾·格里蒂(Rowan Moore Gerety)深入研究了為什麼美國曾經充滿活力的製造業，在20世紀40年代迅速轉向了戰爭狀態，現在卻無法生產足夠的口罩和設備來保障公民的安全。 世界被分為“罐頭”和“罐頭”凱蒂·麥克萊恩2020年8月19日《麻省理工科技評論 
 它的應用程序有視頻和互動式書籍，不僅教授語音和數學等顯而易見的科目，還深入研究音樂和社會意識。 學校永遠不在嗎? 丹尼爾·馬洛伊2020年8月9日| 
 7月初，該公司推出了一款名為Canticos雙語學前教育(Bilingual Preschool)的應用程序，裡面充滿了視頻和互動式書籍，不僅教授語音和數學等顯而易見的科目，還深入研究了音樂和社會意識。 你的孩子需要一劑雙語文化? 他可以幫助尼克·福裡埃佐斯| 2020年8月9日| 
 此後，研究人員發現了許多生理喚醒導致情緒喚醒的例子，但他們希望更深入地研究這種聯繫。 你的心是如何影響你的感知和恐懼的|喬丹娜·Cepelewicz | 2020年7月6日|量子雜誌 
 但他並沒有深入研究鉅著《這一切意味著什麼?》 心痛的數字和OkCupid的創始人已經得到了你的|Will Doig |014年10月6日 
 或者他們可以嘗試羅恩·懷登的方法，利用他們的資源制定政策，深入研究政府的運作。 支持奴隸制的嗎? Jim Wheeler陷入困境|Jamelle Bouie | 2013年10月30日|DAILY BEAST 
 一些人深入研究城市基礎設施——地鐵隧道、橋樑，甚至下水道。 城市探險者面臨汙水，老鼠，眩暈，幽閉恐懼症和警察Josh Dzieza | 2013年10月5日 
 劉易斯試圖探究為什麼本森是一個偵探-引用可能的父親問題(如果他知道)。 《法律與秩序:特殊受害者單元》第15季首播|Erin Cunningham | 2013年9月26日|DAILY BEAST 
 它會做填字遊戲或玩紙牌遊戲，而“大思想”會深入研究我想寫的主題。 瑪雅·安傑洛:我如何寫作|諾亞·查尼| 2013年4月10日|每日野獸 
 最好不要去深究什麼意思，泰莎小姐; 社會認可許多你不會真誠說出的話。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特 
 你對美國人的宗教研究得越多，你就會發現越多不正常的現象。 《一箇中國人看到的我們 
 在把自己裝備成一個腦力商人的同時，我不可避免地要鑽研社會學。 革命與其他散文|傑克·倫敦 
 對於一個具有人類本能的古玩家來說，挖啊挖，直到把每一處住宅都重新安置好，這不是一件不有趣的事情。 冒險與熱情 訴盧卡斯 
 他不會接到任何意外的電話，也不會有手指去摸他現在可以獨自保管的錢袋。 梅·愛丁頓的婚姻生活